停一停,諗一諗

P牌,處男帖,屌時請輕手。
E+已經進一樽頸位,愈塞就愈實, 效果甚微, 加上每次野餐都有手足被捉。雖然好快就放人,但系續落去,對士氣打擊好大,特別系我地最近幾次根本鋤5入黑狗。加上人地一直有武力增緩,不如抽身出番黎,轉第2條路

1.加强對中國既文宣, 已有post講
2.用721,加上各種盜捕 ,傷害到大肚婆,bb,嚇到呀伯做文宣, keep住把火 到831大遊行
3.加強地區的文宣工作

原因:港共開始全方面大反擊, 拎番民意,中產,中間派,佢地想減少犯錯,務必想系10月1國慶前搞番靚個香港,佢地急過我地,佢地急,就會犯錯。
可以keep住上面2項, 堅持到10月1,我相信正苦會出錯~

PUSH